求救，點先可以識到女朋友

25歲， 社交圈子細，工作場所既異性都係30歲中，平時只係鐘意睇波。 到底有咩方法，先識到女朋友?

食住d 30中先

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

同求

施主，拍乜拖阿，回頭是岸

拍拖樓豬又會開po呻冇自由

寧願失去自由，換來幸福。

冇自由仲何談幸福

拍乜狗
得閒打吓飛機性幻想吓女同事未算
同港女拍拖？有無車有無樓咩職業？

做緊餐飲經理。 出去唔敢同人講番咩工

都叫正當職業 有咩問題？

而且經理, 應該人工唔低

真，一人之下，萬人之上。